英國脫歐｜加拿大模式貿易協議遭拒 約翰遜：須為無協議脫歐做準備

脫歐
無協議脫歐
真。無協議脫歐
真終極。無協議脫歐

其實澳洲模式=無協議

只係BJ想英國人聽落冇咁難接受而諗出嚟嘅講法

歐盟條氣唔順